Вопрос 5
Верно

Баллов: 1,000
из 1,000

№ Снять
флажок

вблизи полюса магнита мысленно построим.
полусферу 5.

Сравнить потоки вектора магнитной
‘индукции /' Ва& через поверхность
5

полусферы и через её основание.

Фа > ®.,
Фе >
Фа =,

‘сс — Фо
